警署餐廳享特權 毋須禁晚市堂食

好事黎
希望佢地一返工就乜罩都唔帶

病毒喺日頭唔會出現添啦

你係咪有特權

其實係 有太陽會殺死

咁點解依家爆到狗彩

咪出聲等等佢爆

黑警死清光

病毒gogogo

可能佢覺得病毒都驚咗啲皇氣掛

係㗎啊蛇，你哋個個咁威使乜怕肺炎啫。
肺炎見倒你都調頭走啦，不如喺街同屋企都唔好戴口罩，威畀啲廢青睇

表面俾狗享特權, 實際係清理狗隊。柒婆呢招好毒

唔係點樣 3萬thx

有咩所謂
快d死添呀

我批准

Ching岩岩放監?